# chamado-django2

App com problema no combobox que deveria carregar o cliente relacionado a ele no chamado




# criar env com o conda ou a ferramenta que vc usa

conda create -n chamado-django2 python=3.6 -y

#criar .env

python contrib\env_gen.py

# executar o projeto
python manager migrate
python manage.py createsuperuser
python manage.py runserver